[
    {
        "randomId": 142
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Inzara n'inyota",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze akabindi gasenze amatito",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Intore mu rwabya",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Urusenda",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    }
]